就咁揼低個b係ex到 係咪真係好仆街？

之前同緊ex一齊緊嘅時候
有一次同成班同事去飲野嘅時候
俾個男同事落藥捉咗我去開房

醒返已經見到個仆街話
已經拍曬片 唔好諗住報狗
唔係就send條片俾我男朋友睇

我之後都唔夠膽同我男朋友講
後尾我有咗 我都無諗過咩
以為係男朋友嘅 就生咗出嚟

我後尾唔安心
偷偷地拎去驗
點知個b唔係男朋友嘅 係條仆街嘅
條仆街竟然搞我不特止 仲中出埋
我搵個仆街出嚟問佢點算
佢就話唔關佢事 叫我自己搞掂

點知返到屋企男朋友已經見到份報告
知道咗個仔唔係佢
我唔知點算 一路喊 一路解釋成件事
佢接受唔到 同我分手

頭先個b係咁係到喊
我聽到心都煩
我得20頭 唔想湊住個仔過世

就抱住個b
就揼低咗佢係以前同ex一齊住嗰間屋到
然後就咁走咗去
佢打咗幾次嚟我都無聽
佢都唔知我新屋係邊
所以搵我唔到

我知我好仆街
但係我已經唔知仲可以點

去蒲同人飲酒 比人姦要人埋單
強姦就去報警
否則你係自願

有料

如果你唔想要個b就放去孤兒院重新開始生活啦

潮文?

點樣掟個bb去孤兒院？

如果妳個ex唔介意照顧佢咁就放係佢果度啦

但凡你覺得唔仆街
你仲會唔會問人仆唔仆街

懷疑樓主係假膠

送去保良局啦唉...
你個ex就算肯照顧佢都唔方對佢好
唔想見到啲虐兒案呀

成班同事嗌飲酒
我無理由唔去

我都無乜飲
係條仆街落我藥搞我

會俾人拉棄嬰

我個ex好鍾意小朋友
應該唔會打細路

鍾意還鍾意囉
問題係佢都唔想負哩個責任
只會對個小朋友責怪多過愛錫囉

‘飲野’

如果你真係被人落藥
你去醫院係會幫你驗血
證實到 佢拍乜鳩片都冇用 佢等衰風化入冊被人打死

咁算唔算懷疑強姦
不安

一人分飾兩角

留名等睇BB視覺版本

如果係真你都真係好撚仆街

開少d膠post啦

反正你ex 都知 報警拉果條仆街先

呢啲post係連登既可信程度有幾高

假膠
上一頁

好MK

比個b我

係真就好撚慘

唔知個ex咩反應

假膠？

宜家個仔都生埋出嚟
告佢都已經無用

樓主真係好仆街，人渣都唔足以形容你。
建議你紅毛泥封西唔好再害一個細路

膠POST
男人老狗互屌互含生咩B

我都唔想
我宜家先20頭
無啦啦多咗個仔
本身係諗住同ex結婚一齊養就話啫
點知係個仆街中出我嘅仔嚟

除咗可以放低個仔係ex到
我都唔知可以點

孤兒院又驚個b會好慘
雖然係個仆街嘅種啫
但個b係無辜
我唔想害咗佢

上法庭告條仆街迷姦，然後要佢養個仔囉

佢拎住嗰晚條片要脅我
我唔想屋企人知道

你覺得你屋企人想見到你而家咁定係知道你係受害者？

生埋先講
你點講都得

已經生咗落嚟
個b就半歲

我係話
而家個b都生埋出黎
你先講自己係被強姦
成年前嘅故仔你點作都得

有追溯期
照告

我作嚟做乜
我如果一早知就落咗個仔啦
仲會生埋先係到諗點算？

唔報警 照生 又嫌個BB煩
都唔知你做乜鳩

明明就有產前親子鑒定
你jm9
生左之後又唔想要佢
講到自己迫於無奈咁

點解唔放喺男同事屋企門口
or hi auntie我係你新新抱

冇晒證據啦

假膠post?

好似睇緊av劇情咁

5/10分 無甜扣分

你咁壞都比人落藥?

勞資糾紛

作得假左d

你證明到個仔係佢嘅
告唔告得入

1. 其實唔去有咩問題？
2. 俾人落藥又唔告人
3. 仲要將責任推落ex到，佢俾你帽撚完仲要幫你湊便宜仔？你一係自己養，一係自己掉佢落孤兒院。如果你老母係咁對你你會點諗？

你其實要俾d勇氣去反省自己有邊到做得唔好，再勇敢去而對。你咁樣逃避同推卸責任永遠都唔會長大。

樓主臭閪 你咪撚再出黎拍拖害人啦好冇？

前男朋友仔好慘無啦啦多咗個B仲要幫你養

証明到又點
你點証明成年前嘅性行為係唔自願
好多人自拍性愛片
會唔會單憑樓主所言就可以作為証據?

係你on9比人中出完都唔撚去告佢
仲要將個波拋去男朋友度？
怕佢睇到片會傷心？你係咪應該維護咗自己權益先啊
蠢撚到咁，仲要累埋另一半，你冇膽告就死撚咗去啦
記得死前搵翻條落藥撚出嚟剪走佢碌尻先

當你唔係假膠

咁一定係報狗
反正男朋友都知道左
姐係唔存在佢比條片比男友呢個威脅

希望你死全家啦，助紂為虐，社會垃圾

假膠黎，早死早著啦呢啲人

起底

你唔想咁後生湊住個b過世你個ex就想？
有你呢啲八婆賤婦生存係世界上真係影衰全世界女人

抵死啦呢啲，搞大佢拉埋條仆街陪葬

有，搞到佢身敗名裂
惹上呢類官司都有一大盤壓力
而且問左法律意見未？

比人強姦都唔報警

就係你依啲人搞到有下一個受害者

拉

冇是咁的

有幾多人真係信
就算真 我都怪樓主份人太戇鳩唔抵可憐

香港地做弱智都起碼有人關心照顧
但份人戇鳩真係話知你死

已報驚，有咩同差人講

起完底就唔駛睇

個EX都知道左重唔報警

佢拍哂片都唔報警拉佢？

文中既"男朋友" 係咪指ex?

無證據
=睇條女證供
=誠實可靠
=入得

乜你依家唔撚係棄嬰咩

報警，但你自己都好有問題

帽在條仔就算係都冇可能一齊，仲要選擇生在出泥先。
利申:同你條仔感同身受，一樣既經歷
放過你ex la

自私

有d假
早幾日先有個po，話個ex就咁掉低個綠帽b係佢屋企就走左去

true 見到都唔知幫你養好定唔養好

擺喺你面前好難唔攞入屋 佢會唔會將個B擺咗喺個紙箱到好似嗰啲貓貓狗狗咁

onl9 希望你係假膠
如果唔係你同落藥個條友一樣咁仆街
就咁揼低個b係ex到，我係你個ex一定Po街招

請善用起底功能

咁到時犯法就係佢lor wor，冇咁蠢掛不過條仔認真可憐

佢有個post話識教仔先好生

On9要dum都dum喺姦你果條友果度啦

on9

(當住係真先)
你呢d人
消失左會對世界有好處
另外消失前唔該消失埋個親生爸爸先
thx

假膠死全家。

睇怕呢個post都有唔少傻閪唔應該生

作為受害者驚條春咩

當初即報警
上門拉人 佢無得反應得切
你永遠係受害人

爆門捉人 佢邊有時間反應得切send出去

你唔報警真係冇辦法制裁佢

你大肚期間你屋企人都唔知你有bb?
就算你ex幾鍾意小朋友, 知道唔係自己既BB仲點會照顧得好好
真心唔想養就dum比孤兒院好過而家咁啦
我係你ex就覺得好無辜, 無啦啦要養唔係自己種既bb

希望你唔係假膠
依家條友係強姦 , 可以照告 (20年追溯期)
証據係就係個BB, 計返出世時間, 懷孕時間, 你飲酒比人姦果晚既時間, 仲有DNA報告。
最緊要你仲搵到條仆街 知佢住邊, 佢唔死都一身蟻。

識人on99比人姦左, 唔知人地住邊, 得人地個電話 , 比人中出, 但隔左幾耐先敢講出黎, 又好彩無大肚。 呢D真係無得告。

仲有條仆街咩叫唔關佢事, 你再約佢出黎. 比個B佢都得啦

你點會咁on9比個EX。
仲有你班同事都係仆街黎, 你醉撚左都唔幫你CALL男友
你男友都係傻9黎, 好心就黎接女友啦

但最on9一定係你 比人姦完一定係去報狗

其實你個人心理真係好有問題

攞呢 d topic 嚟玩膠

我祝你開口中 心想事成